年紀輕輕，做到咁既事。背後應該有人教佢？

睇番新閒。舊年好似有個學生搞左個青年總會出黎問其他機構拎資助，結果全部無哂回音，到底佢點做到。仲話叫人地唔好相信網店，年紀輕輕就咁唔知佢依加讀u/做野要點面對佢既同事同同學呢😢